壓力好大（未必秒回但會覆）

理由唔講得

男定女？
幾歲？

瞓十個鐘真係好爽

女，23

但我食藥先瞓到咁耐

屌你老母23歲女根本係香港屈曬機
賣相都上到樓
肯做雞首富都有得你做
都唔知有咩壓力 癡撚線

我唔食藥都要訓十個鐘 壓力仲大

幾錢？

女=雞？
女=做雞=無壓力？

係咪on9

連登呢啲時間果然都係精蟲上腦／個腦淨係得屌閪兩個字嘅

Sorr打錯
我要食藥先瞓到

有冇諗過離開

有，後尾應承自己，畀多十年自己再決定死定老死
最近開始好奇2047香港會變成點，會唔會打仗

你覺得如果你真係離開左，係呢個世界上會唔會有人為你難過

連登仔:女=臭雞

咁依個壓力由幾耐開始有呀？
有冇搵個d咩方法舒緩下？

絲打上連登好慘
碌兩碌就會見到鬧女人係雞既post

試吓唔食藥，飲小小酒

Same 大壓力到冇哂食慾...

下 我講左咩關屌閪事